蘭的是日晚餐-「fi殊殊殊殊殊」

1

點解要深喉

New鼻鼻好舒服
用手都做唔到咁入

你係蝸牛

蝸牛師

殘羮師

咩係fi殊殊殊殊

Fi殊=🐟

我幫你

今日食到一半先記得影

唔洗鳥 怕傳染你

相信蘭蘭，唔怕

是

其實會有少少痛

g chi

Cheers

見到都知痛

蘭蘭我今日有婆婆煮嘅fi殊食

New鼻鼻會打乞嗤

Fi殊好好味架仲好有愛

會出鼻水

我返緊工咋 你快我兩秒

豆腐就咁加豉油食 真係第一次見

就係驚你呢啲人搶咗我個頭香

我係手速慢嘅男仔

平時打j咪唔夠快？

呢啲魚好食

睇蕭別離之後戒咗

真係架？？

認真 想個樣精神d

好地道

不過耐唔耐都要釋放下
谷住谷住都好辛苦架

利申：冇鳩

好似話戒J 三個月以上可以靚仔啲

我叫我條仔試下先

你去搵蕭別離
我睇佢post入面d網站d相 d人好似真係好樣咗
我諗住如果三個月後冇乜成效
就不推文咁屌鳩佢

我都睇過，要成年先有明顯成效咁

本身樣ok 係想睇吓會唔會再正d

我都要戒j先

最尾個張咩事

做咩咁問